[文宣新建議] 文宣撚請入

而家嘅文宣方向主要都係列左五大訢求、活動宣傳、警黑的事件
要令運動持續，當然要正中香港人以錢為重的心態，所以必須大大力宣傳
「攬炒對各位香港人的好處」
好多人(特別五、六十後)都覺得攬炒負面，對佢地無著數，但咁諗就大錯特錯
隋左迫政府回應，更加可以令商店做大量減價促銷，香港人就可以大買便貨。
樓價又跌，雖然跌幅唔大，但比起政府D垃圾樓價辣椒更有效
又可以支持本土小店發展，有多D選擇，唔洗焗住消費俾大財團
咁多好處，唔係唔支持攬炒下?

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

推

push

點解冇人講？11.2政府武力鎮壓民主派選舉集會